上頭係咪唔俾出衝鋒槍？

點解未有既？

中東咩

雖然已經衰過isis

你上到車你就有

你上頭？你點跟的？